[十點三。十點半嗌口號！]有冇馬鞍山L join?

十點嗌咗好多次都冇人理
其實馬鞍山有冇人架
單機到灰

巴打住咩位置？

自推下先

1

恆安邨開緊波啦wor

2

有啊

欣安

錦泰冇聲唔知係咪方向問題

錦泰巴絲！！！！十點半！！！

十點半！

十點半！！

十點半！！！

十點半！！！！

十點半！！！！！

十點半！！！！！！

十點半！！！！！！！

十點半！！！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

錦泰好難幫你，市中心、富寶、恒安好似每晚都幾多㗎

十點半！！！！！！！！！

斷我十連

啱啱叫咗👍好似舒服啲

我都知我就嗌到聲沙 都冇人應 原本以為會有

啱啱聽到有一聲感動

好想嗌九龍灣 有無人 十點半黎一鑊啊

我都好想有人約定錦泰巴絲十點半！！！

推啊！！！仲有4分鐘！！！

三分鐘！！！

兩分鐘！！

一分鐘！

都係冇人

嗌到好撚大聲啦 聽到未

我聽到！！！但係有啲遠 你係咪唔係海邊？

巴打！！同心黎多次！！！

係另一邊呀45分叫多次！

我唔算好大聲你嗌先我接 希望聽到！

好 無問題

希望今次接到

巴打你估走廊嗌傳唔傳到去公園

公園叫返上去

住村屋叫唔到 聽日收工去mos馬鐵落 應該去咩位叫?

新港城會唔會多人

可以考慮：
-每晚10點嗌：九月一機場
-31/8 遊行幫手派1/9機場傳單

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

窗口啦

新港城天橋會有！

比人射ts果條?

巴打有冇嗌啱啱巴士經過嘈到

盡力了 沙都聲埋 聽晚再嗌過

你嗌邊呀聽日黎幫你拖

我近馬鐵站

幫埋我呢邊海邊

住新港城，呢2晚都聽唔到

落街嗌 唔識分身hahaha 你果邊唔係近大水坑咩

唔近啊 點會近海濱長廊喎
聽日一齊落街嗌

ok 諗緊咩位好

錦泰唔係大水坑後面咩

班手足話頌安好嘈好撚勁

片

海濱邊到
我都係海濱 嗌完冇人應

今晚去警署對面嗌

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今晚暫停一次
一齊食糖水一齊叫

係呀